iPhone 7喇叭播歌時大時細聲

有冇巴打都係咁

正常

Why

蘋果辣雞

恭喜你

Help第一次用iPhone

係時候要交會費

Lihkg 冇愛

我部無問題
去genius bar check下啦

我部係試過耳筒播唔到正常聲
WhatsApp voice message 同通電話都得沙沙聲
跟住重新開機又無事

利申 iPhone 7 128 用左幾日 無升過iOS

立體聲

用過iPad pro就明

打直擺細聲過打橫擺

通你老母咩

Btw WhatsApp voice message試過拎埋耳仔聽比佢炸耳仔
開speaker又時大時細聲
用左咁多年真係一代不如一代

打橫打直 會有分別